我個藍絲老母對聽日塞國泰城佢咁講...

你班廢青去塞國泰城聲援班機師有咩用呀 人地寫字樓你塞住佢又唔會損失好大 要塞就緊係要去機場塞國泰個check in counter等佢冇錢賺啦 蠢到死

anyway 荃灣手足要小心

p牌冇人理

求幫推